BENZ w245 更換軚盤一問

W245 b200 啱唔啱裝 w204 嗰個三幅軚盤？

B200? 成部換L咗佢喇

屌你係換都換facelift版啦 張圖果個咪撚換啦

b200就唔好搞咁多野啦

咁咩車先值得搞？牛馬？換個軚盤自己開心下都唔得

不過換軚盤就真係多舊魚

啱裝？

換車尾仲實際

睇呔柱 陣間搵鋪頭問唔洗錢

有頭髮 邊個想...

儲埋佢成架車換左佢好過啦

唔建議

一來氣袋麻煩

二來出左事保險好大機會唔賠

關係到操縱的野唔好亂改喇

d 錢花係車機，換條靚軚, 做下翻新好過

折衷換w246